如何一秒激嬲男/女朋友？

大家經過點樣一秒激嬲另一半？

我試過同女朋友撐獨木舟，然後一漿扑左佢落海🤦🏻‍♂️ 結果佢嬲左成日

都好合理既

你扑人落海，唔係男/女朋友都秒嬲啦

飛包薯片畀佢果時𠝹到佢對眼

出盡力一嘢Dum佢個波

係佢面前同第二條女扑嘢

哇其實你都幾樣衰喎

喺街除佢條褲

我成日都係咁

佢問我知唔知醜字點寫
我話唔知，但喺見到你個樣就識寫啦

試過好多次 最後我變左肥仔